鄭立: 這種追求怕其他國家「被激嬲」的猜心政治，明明是東方官廷太監的政治

當你用外交關係利益，去決定是否支持一件事，意味你認為某國是否支持一個外國的抗爭，不是基於感情與道德或「他們是否有激嬲香港人」，而是出於利害關係的考量。

先不論那根據的權威是否正確，但談到香港時，卻又不談利益關係，轉說別人是否支持香港，是基於感情或道德或被香港人「激嬲」，不是國際關係上的合縱連橫。

這是自相矛盾。所以別會人否支持你，是因為你一些抗爭標語是否有瑞摩上意。

這種追求怕其他國家「被激嬲」的猜心政治，明明是東方官廷太監的政治。

轉載自鄭立Facebook

又一隻鬼
叫CC台班軍師情何以堪

鄭立都出聲

加泰今次真係搞到好大
但人人都駁緊五毛吹出黎嘅理論

唔去

因為香港人知道自己唔可以輸，既憤怒又冷靜，假日會出去遊行，平時就罷食藍店 去twitter宣傳

但係五毛仲堅持吹緊風
依家又吹緊中共借錢支助加獨

今朝係公海見到 偷步騎劫

去唔去自己決定啦屌

其實根本好簡單，同天琦講嘅一樣就得
你認同和理非，就去做
你認同勇武就去勇武
你認同要去支持加泰就去
你認同怕得失美國歐盟就唔好去

事情往往都未必喺我地預計之中

啱

推

唔好亂up啦
美國向世界輸出緊民主自由等普世價值
但不民主不自由 甚至獨裁政權
佢都隻眼開隻眼閉 甚至支持

呢種又係唔係東方宮庭式太監政治
仲有成日自命左膠既歐盟
咪一樣係咁既撚樣
根本唔關東方事
而係政治現實

強行打標籤 東方宮庭太監
將唔支持加泰人士同親美人士
同以上既負面標籤連結？
鄭立？ 呢種叫民主自由？